嘉湖山莊兩房戶440萬元沽 實用呎價失守1萬元關

中原營業經理葉浩麟表示，樓市逐步降溫，天水圍嘉湖山莊部分業主面對現實減價，帶動近日睇樓量回升，屋苑11月份暫錄得5宗買賣成交。

葉指，屋苑新近錄得首宗兩房成交，為賞湖居5座中層F室，實用面積449方呎，兩房間隔，向東南，望街景，以440萬港元獲承接，實用呎價9,800元，失守1萬元關口。

據了解，買家為天水圍分支家庭，眼見樓價由高位回調20%，當機立斷買入自住組織家庭。原業主於2009年10月以138萬買入單位，現轉手帳面獲利302萬元，升值3倍。

新界唔計

升值三倍 唔計

工作太忙 住太大沒意思
440萬買寶星算

大西北唔計。
組織家庭唔計

垃圾地方
升就升最遲最少
跌就最快最多

呢個中層，低層可以再平d

年頭係450 460
終於低過年頭了

下一站400

穿400心理關口就free fall

好友話
400有九成按
好多人狗衝
跌唔穿的

>眼見樓價由高位回調20%，當機立斷買入自住組織家庭

誝起$400 QQ

使閪理班友 從來都係自己覺得價啱就買 不過點睇都唔係呢個時候買
呢三個月已經話俾大家知樓市轉勢係可以幾快
等堆新盤貨尾劈價先喇 然後鋤同區二手

個細路慘 起碼住十年大西北

面對現實減價

淡市入手先係嬴家, 同林太一樣

d價位咁熟口面既

同qq一致

班專家食屎啦

到2019年，美國起碼加多4次息
睇埋咩環境先

全部坐晒艇

上個月先報有個業主450萬唔肯賣，退人票...企硬500...
唔知而家點睇...

啱喇， 繼續strong hold